情人節餐廳推介 fusion菜

當然係中法fusion菜 cafe de Carol
食完拿拿林去開番間靚房

見你講完得自己笑又冇人應你
我就覆下你啦